我就唔信跌成千點聽日唔反彈！！！！

點都回返一兩百點回回血

連登仔正常發揮 又燈 睇睇道期

夜期趺到232
彈條撚

睇怕 麵麵唔燈死個市 都唔會收手

跌500 回100 再跌

屌又燈, 跌多100-200

留名破燈.

聽日再跌，原因：侵侵今次認真玩鳩習總🙂👋

跌呀

我啲7200玩撚完了

拿！！！！即刻彈啦

跌多1000就入貨